我由支持和理非非，到支持用暴力衝入去

我本身係大家口中嘅左膠
覺得用暴力，扔磚係唔好

琴日見到103萬人行出嚟
我覺得好感動
而林鄭夜晚出個個聲明同今朝講嘅野
都真係完全否定咗呢班人嘅努力
你有你行，我有我送中

所以開始覺得或者暴力抗爭先係出路
唔係話暴力係好，而係我地被迫到冇得唔用
見到啲人話琴晚衝嘅人抹殺咗琴日遊行嘅人嘅努力，係鬼
我會開始嬲
因為你和平，個政府根本就唔理你

要迫佢回應，要衝
但到真係衝，我覺得有2個問題
第一，係裝備
琴晚啲手足真係赤手空拳
係，我地想比警犬知我地冇武器
但佢地見人就打，就揮棒嘅時候
我地舉高雙手又係咪最好保護自己嘅方法呢?

第二，係民眾支持
我知香港有好多好似我以前咁嘅和理非非
覺得暴力就係唔啱
所以我覺得要係social media上面講多啲
比啲人知道係政府迫我地要行呢一步
然後支持我地
而唔係鬧9我地係鬼

最後想講
香港加油!

sorry，文好長

但打出嚟都係想大家講多啲
如果要衝，裝備上應該要點
同埋真係同人講多啲，改變佢地嘅觀念

講得好啱 身邊有啲朋友見到示威者衝
就話唔好 話呢班人係鬼
我個下真係火都黎 即刻同佢地講：
根本你和平遊行 表達訴求 對呢個漠視民意嘅政府係完全冇用
雖然最尾有啲人都仍然唔支持衝
但起碼令到部分人開始接受和理非係唔可行先

大家唔好放棄 要同身邊嘅人 spread開去
6月12 不散